垃圾 兩球仔 淡友俠 收左皮 ？

升果幾千都挨唔住